幾時出動解放軍 美國總統支持中國出解放軍

咁就可以完美制裁你
噴污衊咗國徽喎
唔係要拆爛埋先做嘢